真係服左莫雷拉

賭咁多年香港馬, 基本上大部份香港騎師都已經掌握, 唯一係莫雷拉, 賭咁多年真係印象中一次都冇嬴過, 真係一次都冇, 但係次次有莫雷拉總係好想買.

真係服左莫雷拉.

當佢真馬又輸, 當佢假馬又輸, 落飛又輸, 回飛又輸, 有運時買佢又輸, 冇運時買佢更加輸, 真係賭莫雷拉唯一方法係乜都唔睇, 大熱大冷亂買一樣

Credit:

唔駛咁煩 騎豬王搞撚扣

馬會操盤手知道結果架
如果唔係佢都唔會開盤俾你賭啦

雷西5班惡過狗

仲記得上次落重注 佢就跌撚左落馬

你問佢通勝騎d乜撚野
全程3疊

夠膽就騎舖舖旺勁飛勁贏馬證明自己啦

唔通莫雷拉有人操控?!

擺撚明係
利申：豬左幾噸營多比佢

咩都條仆街玩撚曬
用到啲馬盡一盡 比下手又減分

霍清 比你做反雷副主席 ok

買佢又唔見人 唔買佢又隊你條Qqp
好呀

俾佢清袋已經成為平常事

咪臭係
勁飛勁求其跑個第三
已經食緊營多放題而唔係食營多麵碎了